<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en">
<title type="text">blog</title>
<subtitle type="text">blog</subtitle>
<updated>2021-04-08T16:07:35Z</updated>
<link rel="alternate" type="text/html" href="http://localhost/blog"/>
<id>http://localhost/blogatom.xml</id>
<link rel="self" type="application/atom+xml" href="http://localhost/blog/atom.xml"/>
<entry>
<title type="text">Ricetta Coniglio (buono)</title>
<link rel="alternate" type="text/html" href="http://localhost/blogconiglio_buono.html"/>
<id>http://localhost/blogconiglio_buono.html</id>
<published>2021-04-08T10:29:24Z</published>
<updated>2021-04-08T15:41:15Z</updated>
<author><name>prempaolo</name></author>
<summary type="html"><![CDATA[<h1>Ricetta Coniglio (buono)</h1>

<p>Ricetta coniglio buono della nonna della Marta.</p>

<h2>Ingredienti</h2>

<ul>
<li>Coniglio</li>
<li>Olio</li>
<li>Burro</li>
<li>Salvia</li>
<li>Rosmarino</li>
<li>1 limone</li>
<li>Vino bianco</li>
<li>Brodo</li>
</ul>


<h2>Procedimento</h2>

<p>Lavare i pezzi di coniglio con acqua e aceto, asciugarli bene. Olio, burro, salvia e rosmarino, aggiungere i pezzi di coniglio e rosolare bene. Salare e pepare. Aggiungere il vino bianco e la buccia di 1 limone col succo. Cuocere lentamente e aggiungere brodo.</p>

<p>;tags: ricette coniglio limone carne</p>]]></summary>
</entry>
<entry>
<title type="text">Ricetta Pizza Napoletana</title>
<link rel="alternate" type="text/html" href="http://localhost/blogpizza_napoletana.html"/>
<id>http://localhost/blogpizza_napoletana.html</id>
<published>2021-04-08T10:18:05Z</published>
<updated>2021-04-08T10:18:05Z</updated>
<author><name>prempaolo</name></author>
<summary type="html"><![CDATA[<h1>Ricetta Pizza Napoletana</h1>

<h2>Ingredienti</h2>

<ul>
<li>500gr farina (possibilmente Manitoba)</li>
<li>350ml di acqua tiepida</li>
<li>10gr di sale</li>
<li>1.5gr di lievito fresco</li>
</ul>


<h2>Procedimento</h2>

<p>Versa l'acqua in un recipiente e sciogli il lievito. Aggiungi metà della farina continuando a mescolare. Quando hai aggiunto metà farina aggiungi il sale e mescola per 2 minuti. Poi metti il resto della farina e continua a mescolare con un cucchiaio. Quando l'impasto ha preso forma, usare le mani mescolarlo sempre dentro la ciotola, prendendo i lembi esterni e piegandoli verso il centro. Continuare con questo procedimento per circa 10 minuti. Lasciare in frigo fino alla mattina successiva (meglio se fatto la sera l'impasto). La mattina seguente tirare fuori l'impasto dal frigo, stenderlo sul tavolo e a mano cercare di allungarlo il più possibile. Fatto questo procedimento, ripiegarlo, formare una pallina e rimetterlo in frigo fino a 5 ore prima di cuocerlo. Quando lo si toglie dal frigo, dividerlo in 4 palline e lasciarle su una superficie piana, coperte da delle ciotole.</p>

<p>Scaldare la pietra in forno e&hellip;</p>

<p>;tags: ricette pizza</p>]]></summary>
</entry>
</feed>
